同幾十萬人一齊睇正苦放黑煙...

做乜勁😂

勁你老母臭閪咩

期實我都唔知點解

中文u？

其

攞2

垃圾 返去讀書啦

讀唔成